有無人諗住grad左就返看更 hea一世

日日都坐係度等收工真係好正 份人工又存到錢 返夜更仲可以做自己野 不得了

係 屌你老母 舒服工 我認我懶...

返緊?

咁凍 緊係射波啦 坐地盤 更亭都未起 新盤黎